有無人後悔揀咗你宜家讀緊個科？

一齊入嚟傾下計

早知揀math-related嘅科

冇，因為知道自己讀咩都一樣

絲打讀緊咩

你會好後悔

點解

中學興趣係數理，所以揀數理科讀
宜家讀到隻狗咁